[戰術討論] 我哋究竟輸乜？輸無大台！

我係標題黨
我講嘅大台係指好似狗嘅team work

畫得好撚柒唔好介意
上面係狗，下面係我哋
速龍 [black]防暴牆[/black] tg,gun leader 救人小隊
有打開GTA都知狗好多時都係咁
正常咁嘅陣容人數多就自動取勝
但當然係講緊佢哋未開槍嘅時候
Tg出可以學佢哋咁成班一步一步後退
但一定要分隊分組，同每組最少有一個leader去觀察

唔知各位手足覺得可唔可取

換過標題啦屌你

推
利申: 睇唔明

手足我知你畫得好辛苦 但我真係睇唔明

即係要有個總指揮，然後每隊有個小隊指揮

手足

同埋mon直播

出面網絡好lag, mon直播有啲難

負評做乜鳩可取定不可取

好撚嬲啊屌

受傷手足